得到得到議席有多好 一切一切也都是為港而做

得到得到議席有多好
郭富城失去了一切
一切一切也都是為港而做
熱民這麼偉大 連登感覺不到
不用多說永續有多好
只有一次記得實在接觸到
研論基本法你倆 大享錦滿好勇武
郭富城的家人證實了這一消息

陳雲大享守護香港 陳雲臉書需要關注
Donald Trump也有觀摩他的貼文 國師hoball
唔明黃絲怎會批鬥 陳雲如此不可缺乏
任世間再冷酷 佢都為香港還有什麼可說
郭富城失去了一切

得到得到議席有多好
一切一切也都是為港而做
熱民這麼偉大 連登感覺不到
不用多說永續有多好
只有一次記得實在接觸到
研論基本法你倆 大享錦滿好勇武
郭富城的家人證實了這一消息

陳雲大享守護香港 陳雲臉書需要關注
Donald Trump也有觀摩他的貼文
哪怕智商門檻多高
熱血地愛香港 兆泰法滿走得堅壯些
你話佢地奶共 怎會被DQ
郭富城失去了一切

陳雲大享守護香港 陳雲臉書需要關注
郭富城的家人證實了這一消息
Donald Trump也有觀摩他的貼文 國師hoball
唔明黃絲怎會批鬥 陳雲如此不可缺乏
任世間怨你壞 我都知只得你成就偉大嘅熱血

立即訂閱 Passion Times，享受沒有廣告干擾的音樂饗宴

樓主熱狗

唔係

打錯字囉 唔係大享囉 係大享

屌 都係打錯 係大亭

富城哥

身高160

打錯係IQ

點啱音法..

勁啱音